點解我屋企係深藍？藍到趕我出門口？

呢兩個月已經同佢地係咁嘈
呢個月我已經乜都唔講，唔想再傷感情
今日佢地又講，愈講愈過份
我control唔到自己 嬲到叫佢地望住個窗望住我死
佢哋趕咗我出門口 上到天台 我發現自己真係唔捨得屋企人，我敢走前線但唔敢死，我真係驚佢地唔開心。
我依加on99坐咗係公園
Sorry終極語癌，講出黎just for發洩

唔需要死，要番命仲要好長命同佢地鬥

唔好死 咁多位手足都唔捨得你架

加油啊 香港人You are not alone！

錯字，已更正

唔洗同佢嘈

你仲有我地啊！

係邊丫您？

去麥記坐一晚 外面單丁友危險

你係邊丫？ 小心點 bro

唔好再諗死 你仲有人好多人撐緊你架！

唔好做傻事啊傻豬
有咩事可以上來傾計或者搵朋友傾計
好多陪你的🥰🥰🥰
死係解決唔到問題的

如果屋企人真係唔比你翻去
睇下有無朋友收留你或者搵人幫手🙁🙁🙁

邊區? 睇下幫唔幫到你

我唔需要佢地認同我，但我剩係想佢地明白你地唔係喺到搞事呀，我冇同佢地講我出過嚟，因為我未成年，但我食過tg真係好辛苦，冇人會想搞到自己咁辛苦。
自己又冇用唔識點同佢地講就已經喊

放心啦我呢個位好安全㗎🙇🏻‍♀️

總之有咩唔開心都好
唔好做傻事

如果需要幫手就講啦

點為之安全先

就算屋企人唔明白你相信香港人一定會明白 一齊走落去！

師兄有無TG傾幾句

我全家族係福建人，所以我真係好嬲，我老豆仲話如果佢唔係公務員一定會打你地，我真係覺得成件事好恐佈，細個佢好錫我，唔知點解會變到咁

絲打 請放心同路人有好多 我已被踢出家門了
可以同你講 天無絕人之路
如果分開冷靜係幫助到大家 我寧願分開
何況一定有一日會離開家園 只係遲與早既分別
以上都係最壞既打算
希望你可以破鏡重圓啦

同學，明白你的，有好多人都同你一樣經歷。

我係社工哥哥(唔好嫌我膠)，我地之前開左個群組，係for學生吹下水，互相支持同傾訴，有興趣TG我入group或者詳談。💪🏿💪🏿支持你！

@easonsir

舊po下面 👇🏻

中學生手足請入！（暑期活動支援小組）[重PO]

一個女仔喺出面始終令人擔心！今晚打算點？

搭緊車去表姐屋企
佢同佢bf會接我㗎喇🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有冇frd接收你一晚呀？自己一個好危險

我都一樣，好辛苦好難受。平時幾錫我都冇用，一講到呢d就話有毛有翼，咁叻就唔好番屋企。

遲d佢地就會發現自己錯架喇

邊區 要幫手出聲

絲打 唔會講得過佢地
個個藍絲全部都當睇唔到 唔會認清真相
恥笑下佢地 點解咁無腦仲好啦 放鬆小小
你諗下匯率跌到咁話會反彈喎 話美國欠中國好多國債喎 一下拎晒出嚟等美元扁值喎 唔諗下人民幣兌番仲小咗幾多 美國扁值大把國家趁低吸納啦 仲搞9香港邊個幫佢搵錢
委屈一陣！
不割蓆！我愛香港人

自己搬出去住啦

如果有需要都仲有我地back up你呀

加油 好多巴打撐你

南區
我唔識加密呀呀

認真唔洗同佢嘈
講左一次 佢地唔聽就算
我家兩老都係咁
佢地永遠都唔會明 因為佢地唔會嘗試理解
一味淨係識話我地搞亂晒香港
又成日亂咁send啲fake news出黎

自己一個小心 如果係女仔更加
要識保護自己 搵相熟朋友

留tg傾下？

我住好遠，但撐你啊

我未成年未有經濟收入🤦‍♀️

你係啱嗰個，錯嗰個都未死你就死，個世界咪更唔公平？

唔好死呀手足，頂住呀，等你一齊贏埋場仗佢，到時睇d藍絲仲有冇野講

屌你咩
死左點同我地一齊抗爭呀

放心絲打 我相信唔少人屋企都有藍絲 包括我
你一句聲 大把巴絲support你

唔好死
依度大把同路人支持你
你想講可以聽你呻

佢地死都未輪到你死

死都要同警犬死過
唔好自尋短見
警犬只會偷笑

有今生，無來世，當下家人幾唔著就算鬧你都係關心你，咪做傻事

絲打，我係社工，不如tg 傾下，睇下有冇咩可以幫到手

發咗幾次夢先發現香港人原來一啲都唔冷漠，由當初遊行到依加，全部我見到嘅人好多都會幫人

唔洗失落 其實有好多同路人

唔洗同佢地爭執,唔洗支持,冷靜

離家出走

你仲有我地

要佢地自己那一次野先會明白
最好叫佢地試下食彈 唔打到埋黎都唔知嚴重

加油
邊區？

香港人好多人係外冷內熱 好有愛的

stay strong
世界很大 同路人還有很多
我地仲有大把世界玩架

唔好死，留有用之軀！記住我地係手足就已經係一家人！
唔好唔開心，我對住深藍親戚一提點解林鄭派錢派得仆街過人，點解林鄭個老公同仔拎英國passport，點解689收5000萬但拎得個100萬懸紅，佢地就會收聲
如果想家人buy，就搵個最易入手同政治冷感既身教，我已經教到我阿媽由不聞世事變到同其他師奶解釋返個社會發生緊乜事，大家都加油！

手足係邊？ 我可以幫手申請緊急住宿協助
請留tg

[做你的樹窿] 入黎放低心事同吹水 78

巴絲唔洗灰心
繼續攞資源
同食窮民建聯一樣法玩

我真係好嬲
6.9前曾經我想過要當差要幫人
因為細個有個警察幫過我
依加真係不了
同我想像中嘅好唔一樣

堅持做你認為岩既野，對得住自己良心就ok！
佢地宜家唔明唔緊要，比啲時間佢地，亦都比啲時間自己，消化下啲負面情緒。
記住萬大事都有連登，呢到大把人撐你！

既然佢地唔撚去死，就同佢哋鬥到底

慘惨

天無絕人之路，雖然我都唔知點安慰你
不過好人有好報 更好的在明天

加油 同伴

唔好同佢地嘈 搵人圍下爐啦

放心 呢度有好多人都明白你
之前都同老母哎交哎到拆天
差啲俾佢趕左出門
依加試下好似講笑咁講返啲事實俾佢聽
一黎哎交傷和氣
二黎佢地又未必聽

巴打注意安全，需要傾偈呢度好多巴絲會幫你

緊記唔好做傻事

我屋企都係福建人啊
啊爺啊嫲好紅 會話烈士死得好個種
鬧得超難聽個隻 初時聽到好嬲好想嘈
但我都係選擇收皮唔出聲
一遇到就入房自閉算
我爺都係好錫我 但相處左十幾廿年
知道佢係脾性係點 無謂嘈到自己都唔開心

其實我媽咪好辛苦供我讀書，依加呢個moment 一定對佢收入有影響，我都驚佢壓力好大
我唔介意比佢打，但我真係唔想佢乜都唔識係咁鬧人，佢完全覺得元朗白衫嗰班人冇錯

加油丫 一齊睇住香港變好
點都唔好斷送自己人生 無野重要得過你自己

我屋企都係藍所以好明白大家

但好彩我自己一個搬左出去住

如果佢地都係唔想聽就唔好講了
因為點講佢地唔會明
有咩事就返房

撐住，仲有好多手足支持你

唔好做傻事
you're not alone
仲有好多人屋企深藍
或許你改變唔到屋企
但係你仲有一班關心你嘅手足啊

我都係咁諗，但當佢地講啲好侮辱嘅説話我真係頂唔順

樓主留個tg傾下偈

手足撐住！！！！！！！
有我地陪你！！

我唔識點比嗰條link
我冇咩用tg🙇🏻‍♀️

唔好死 屋企人無得簡 但你仲有我地啊
我明同深藍好難溝通 但唔好因為咁做傻事
佢地唔理解 仲有我地理解你啊
如果呢段時間返屋企好難受
就搵其他地方住著先
我諗好多巴絲都唔介意一齊孖鋪
唔好覺得自己係零 我地香港人需要你啊
終有一日你父母會明白你架
佢地某程度都係關心你 擔心你先會同你嘈
所以唔好咁傻 u are not alone

唔少巴打家庭情況同你相似，最緊要識得分開家庭同政治，傾唔到計既 索性唔傾，唔答，唔知道 就算啦，無謂搞到氣氛咁

真心講句你而家仲需要依靠屋企人先至生存到，就算難聽D都要講，希望你搞掂好自己先啦，連買個包都無能力真係唔好勉強，抗爭之路漫長，將來一定有你發揮機會

撐你
留tg慢慢傾
我屋企比你訓～

去我屋企

等佢地老左冇人理
得閒撚下佢地

最緊要係
千萬唔好比家用

好似有啲衰衰

有無試過fb洗佢
我媽聲稱自己黃但721元朗第二日
都仲夠膽同我講話要體諒popo都係打份工
好嬲 嘈到我都喊哂口
問佢你仲體諒佢打份工時
咁如果行過比人劈個個係你個女 我
你會唔會仲體諒到
但佢都係答我句話我要衝前比人劈都無計
然後靜左無聲出
冷靜返落黎 就拎左佢手機幫佢fb fo一大堆黃page
同埋我fb係有加佢朋友 我就每日轉十幾廿個po
聽到佢係有睇 同佢呢2日都開始睇住鬧popo
可以一試

揾朋友幫手！唔好亂黎

人生除左政見，仲有好多野
感激樓主你仲有愛，同屋企人政見唔同唔使死

個樣好安全冇咩事排
不過車程有排

係啊 佢地真係鬧得好難聽
仲要係親人咁鬧法先最頂唔順
但我知佢地係無辦法講通 又唔想同佢地嘈
我就即刻哩入房 上fb ig發洩下

Support hero

你唔捨得屋企人，但屋企人卻因為盲目支持政權而捨得放棄親生嘅你

我噚日都離家出走咗
永遠都記住我阿爸同我講 你唔出去咪無事囉 你要出去食催淚彈怪邊個？

其實被趕既巴絲真係可以組織個團體
集體夾租
唔怕危險既租工廠大廈單位間六七間房shate個大廳一齊抗爭其實都係個選擇

我老豆每日問我幾時比人拉 叫我沖前D

佢唔比我翻我就踢門踢到個個知
佢再玩野就999話懷疑有人係入面暈左

唔準死呀

過來人同你講
捱過呢場仗
之後自己俾心機揾錢獨立
有緣成為家人唔一定有份走落去
唔啱住埋一齊 得閒飲餐茶都係孝順一種

可能佢地覺得喺香港食得瞓得就ok
加上佢呢啲老一輩覺得香港係中國
但佢地根本唔明
我地要嘅係咩

巴打你都要加油 有咩都可以上黎分享

我有同佢地講過
佢話咩收咗錢搞事 唔會怕食彈
其實我想同佢講 你個女本身仲係和理非嘅時候都無端端食咗

Same here絲打 老豆老母都係福建石獅人 日日講埋啲野真係不堪入耳 不過忍辱負重真係最重要 由佢地講 反正佢地都係得把口 我地有我地出離支持 佢地慢慢係屋企廢up 將來有機會一次過般出去

佢哋話和平示威唔做要搞亂香港
但我想問我around4月未翻香港到6月頭搞過幾多次遊行，政府有冇聽？做過咩？
有得簡冇人想搞到依家咁，冇人想整傷，冇人想比人拉

半同鄉

撐住啊 你屋企人態度軟化就忍一啖氣翻左去先 佢地想點講就點講 當練下eq以後比狗無理取鬧都識得應對唔係呃妳 朝早出去發夢夜晚翻離聽佢地9up 慢慢個人真係好易就心平氣和 更何況女仔人家日日住人地屋企都唔係辦法 記住仲有好多人默默咁支持緊你

絲打
無謂同佢地嘈
佢地一日唔食彈唔比黑警打 一日都唔會信你
有d人就係無同理心無批判性思考
你應該慶幸既係有好多香港市民仲有良心 即使三唔識七都會幫你保護你

傻豬 你爭論無可能贏佢
佢做得公務員應該頗為有錢，經濟都封鎖唔到佢
你唔好係屋企講政治is ok

我明有時係忍唔到口，但都要忍
減小接觸時間，食飯都帶耳機
減少溝通你會無咁難受

頂住呀 有咩需要幫手出聲
香港人要團結

香港人 加油

你還好嗎？有冇朋友收留你？

係真心想同幫過我嘅人講多謝
第一次食真係好無助好驚
多謝佢地幫我冼眼
都好多人問我肚唔肚餓
不過我冇做咩幫遇手 所以拒絕咗佢地

同佢講 老咗70幾歲自己爬去睇醫生啦

有呀 不過等咗半個鐘仲未有車

點都好
搵左身邊朋友先

保障自己
防人之心不可無
唔好亂信陌生人
認清身份前唔好隨便透露個人資料

佢哋瞓哂喇
Anyway 唔該你🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

我好明白 身邊唔少家庭係咁 佢地一時間唔明 唔代表永遠都唔明 呢個不義政權已逐漸露餡 而家先係曙光既開始 唔好放棄 要怪就怪共媒太多資源造假資訊 唔好怪你屋企人 好多老人都係俾人呃左半世 唔好心急一時三刻改變到老人家既思想 俾啲耐性 當打機咁 諗下佢最關心邊日方便真係有個方面落手 重視經濟嘅就打經濟牌 關關難過關關過

Sor 語音打錯晒
*諗下佢哋最關心邊方面就由嗰方面落手

我屋企人都係深藍
竟然話黑社會當街當巷斬人係冇問題
個一刻我就覺得依啲人永遠唔會有清醒嘅時候
Btw 唔好死呀！我地要一齊見證成果㗎

真心唔洗死
好快你就會知道
屋企入面既人 未必要同自己有關係

有需要就話我知 我屋企人去哂旅行有床位淨可以收留你 佢哋都唔會介意 搵唔到車我黎車你都得

加油！保持正面

有勇氣死 點解冇勇氣生氣落去？😡

生存

你而家做既野係為左你信任既未來
所以你一定要去享受你既未來
係好係唔好 起碼係你選擇既 一定開心
你而家死所有你付出既野都變得唔值得

所有野都係閪多個like 唔好放棄自己

我有選擇性緘默症同埋我平時太顧人心情，變到唔識表達同分享自己其實今次好唔開心
今次朋友會問點解要咁勇武要理呢啲，話好唔值得，但香港係我屋企我地唔救邊個救

加油

唔好死,我地需要你,睇下搵唔搵到其他絲打幫手

行到黎呢一步,無理由突然間離線,我地要一齊贏

時代革命阿 駛咩死

唔係人人都咁好彩可以有明事理嘅家人
有時雙方分開下未必唔係好事
但未有獨立能力前要量力而為

共勉之

我表姐應該會收留我嘅
唔緊要啦好快天光

我屋企都藍

搵個室內坐下先,安全d

總之小心 絕對唔好做傻事 因為我哋仲有好多嘢想你幫我哋去做 就當係為我哋撐落去啦 好冇？

有咩事記得上嚟搵我地傾吓，或者上tg搵樹窿。
我地會同你並肩作戰，齊上齊落

一定要諗得明先可以對症下藥

千奇唔好亂來 將來係我地手上
既然大家都說服唔到大家 減少講就好
外面仲有好多同路人陪你發夢

搵朋友好冇
你住邊
每隔一段時間係度報個平安okay?
鳩up鳩叫都陪住你

屋企人攻略，唔好爭執！！
用軟攻！！勾起對方情緒！！
其實嗰啲人冇同理心同情心
甚至冇學識所以講極唔明
你要對準下藥
佢care 啲咩你針落去
錢？權？穩定？
例如新疆教育營，法輪功恐怖新聞？
支那通過送中後經濟必塌？
最緊要重覆洗返佢哋腦

藍絲攻略 - 拆解 18 種建制

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

［拋磚引肉］港豬式秒殺藍絲

- 突發！一招搞掂廢老父母！防止俾CCTVB洗腦！我就係成功既例子！

- [文宣] 電影《脫歐：無理之戰》教晒我哋點贏民意

- [報告] 啱啱我同老母講，話佢部電話要更新

有時候唔需要為左屋企人既意見分歧介意
做人有時徦啲都無所謂
放鬆個心情 未來係你地年輕人享受

利申只有26歲已經感覺到老

我屋企都深藍，唔好同佢地嘈就最好方法，政治嘢當聽唔到算

南區
多謝你地地

冇㗎喇
我試過哂
佢哋就好似藍絲神護體咁
點講都會話係我地錯

Sh?

家家有本難唸的經啊
只係今次係催化劑

頂住 既然唔敢死
就去自己敢做既野
當然都要理性 自保

不過都要諗下黎緊點啵
搵朋友？

乜都好，唔好睇唔開，你仲有我地

加油，我上個月都俾廢老趕走，靠親戚出面先返到黎，有咩事出聲，同路人點都會幫你

仲唔叫佢返福建?

手足我都係南區撚喎
出嚟食個包 吹下水？
tg @icecoall

丫 唔記得提你
記得買部external battery
一陣用手機太耐冇電好徬徨

之前有排唔開心成日係樓下飲酒鳩坐
成日用電話冇電就好不安

仲有我呀你

呢層真係未諗到
全部朋友都同屋企人住
廢是影響到人啦

面對面我就唔敢講野㗎喇
Btw南區邊到到

有呀thank you 🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

唔怕啦
硬住頭皮問
真心朋友都會盡力幫既

咁醒既屌你
加油

呢排成日見到d學生俾人講出街既post真係好心痛 佢地仲未有能力搬出去住 係條街到一定好絕望

邊區

唔使同佢嘈，有好多手足

有冇野可以幫你

如果真係搵唔到地方
可以去協青社暫住先

咁都好遠喎

我晏啲試吓啦啦

暫時冇呀
唔該您

之前喺fb睇過一個親身帶咗個大陸人地去現場感受
改變佢地諗法

開左個谷俾大家入黎吐下苦水，只談現實，不談夢境。希望大家可以舒發下，減減壓，然後大家一齊繼續向前行。
講明先 係歡迎任何人講既
理得你藍定黃 狗定人 貓定兔
我地好希望大家可以有渠道釋放咁耐以來既情緒

link:

比個template 大家
如果想朋友來取暖，請send 比佢地睇下
記得講 發夢想發未發 唔講
只發洩不指責不論陣型

樓主依加有冇事
有野要幫講聲
我mon post到早上

我有排先瞓 想搵人傾下就出聲啦
希望帶到d正面野俾你
Tg: ggcas

日頭可以去圖書館，體育館 呢d地方，有冷氣，有得沖涼
圖書館入面有電腦用，身份證登記可以用一個鐘，出黎之後可以再入過
兩個地方都可以偷電，睇你有冇需要
夜晚冇地方訓就真係搵間24 M記，始終一個人危險
最好都係搵社工個d 有服務 for 年輕人住既，由其呢個時候

唔需要擔心同怕醜，有需要就去睇下你個區有冇做連儂牆既可以幫下你。
如果需要經濟來源，可以講番你住咩區，幫你睇下有冇識既會請part time

俾你個人自己抖下，講出黎可能真係會好d
唔駛咩都放係心入面，可以試下同我地講
雖然我地互不相識，但都係同路人，可以互相扶持
攰既，真係可以坐低抖下
香港人會等你返黎，再黎過。

好高興你冇同佢地爭執，因為一直拗都冇用
我地所有人都需要你，等你歸隊。

依排酒店平
訂住先?

一人抆住一個藍絲上前線
成日話有錢收

我都睇過過

仲係到呀呀

大把巴絲頂唔住出走，so what? 忍到就忍 忍唔到諗定點處理人生 除非未成年。

Will be a better mankind after all NO WORRY

所有夜貓快啲瞓喇
夜瞓對身體唔好

有咩就善用南區心事台TG
南區既力量好強大
一定會全力幫

大家都係度 唔好做傻事

試下比年頭車公解纖條片佢地睇下，將個波比番林鄭

我屋企可長住

南區好遠
上面有巴絲講協青社，可以考慮下
唔會煩到人，又有個地方落腳

抖完再黎過

Dear boss, not a sick leave, not an annual leave.
It’s a French leave! Hear the people sing la. 😘

電影界有班人話：把撚，算尻數，玩撚完

幾個藍絲都忍唔到，點對付13億人？

【換國旗】如何反制中共的「反中/反華」定性！

多謝你

你表姐接咗你未？

過埋今日會睇情況決定㗎喇
唔該你🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♀️

有咩事，有咩問題就上黎講同問
其他巴絲都會幫手
希望有一天，我們能在煲底除下裝備相認

你仲喺公園？

佢bf頭先打比我話晏啲會接我

或者你可以考慮吓搵間網吧入咗去先囉

痴撚線公司
5點都仲未安身落腳
咩料

好 你搵個睇到日出嘅位
我哋陪你等

有事唔開心 一齊傾下計 大家互相扶持

依個時候更加要學識控制情緒
唔好比人影響 亦都唔洗對人地既批評起咁大反應
有時候人地既批評未必一定係錯
影響人 說服人 都係依場運動好重要既元素

好眼訓
但係絲打你一日未有安全地方落腳
我都撐住我對眼
你報完平安我就訓！

藍屍廢老點會唔開心
就算唔開心都唔會反省
如果有一日支共真係出兵屠城
d廢老會好撚開心
如果死既係自己仔女
佢地會好撚嬲,然後攻入泛民議員辦事處或者美國領事館
原因唔係唸唔到掛?

話佢地呢兩日都有出去
都攰㗎喇 等佢地瞓醒先接都未遲

會㗎喇
依加半年時間都見唔到佢地 唔想面阻阻嘅

小心身上唔夠物資
或者吹病
南區都幾安全
保持警覺
有突發事驚你連求救都黎唔切

攰就瞓啦！
我會定時定後報平安 唔好搞到自己病呀

YNWA

諗住試吓煮多啲嘢食
同埋快啲瞓天都光喇!!!

準備6點
就mon完post訓啦
自己睇路

會㗎喇
等陣去m記食埋早餐會自己搵佢地㗎喇
佢哋應該有排先醒

好 海邊大風 小心冷親

本身已經感冒緊
不過唔緊要 件t shirt 唔係話好薄

如果你係巴 可以借宿幾宵
如果你係絲 我最多可以經濟上幫你
利申 巴

你肯發洩就太好喇 記住我地一個都不能少呀
但有樣野要記住
要為自己而活
你係一個獨立個體，你幾錫屋企人都唔好因爲佢地而死
唔通佢地不經意地講一句「唔想見到你，你去死啦」你就去死咩
依啲說話係爭吵既時候真係會唔覺意衝口而出架
所以要好好控制情緒 唔好胡思亂想
依排都唔好同屋企人講任何政治問題喇，就算佢地提起都唔好回應
明知佢地立場同自己完全唔同就唔好試圖改變佢地
同佢地傾只會令到你更加無助/傷心/絕望 唔好逼自己入死角呀
再有啲咩都要發洩出嚟呀 唔好屈住屈住

唔洗喇🙇🏻‍♀️
我呢啲冇前線緊急呀
仲有親戚幫到手
多謝您您

留返條命證明俾佢哋知佢哋系錯嘅!

好吖

大該1-1.5 hrs

有需要就講聲比大家知

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下

既然都諗到死
點解唔盡力同香港一齊重生？

快啲訓啦 成晚冇訓唔係好掂喎

識玩啊ching
大家鬥傻鬥癲囉

依到好多巴打幫到手

我老豆係藍血人 d血流出黎藍色

be water
卧薪嘗膽

學下圓滑啲
到有經濟能力咪搬出去囉

佢地潛意識覺得政府做野一定岩
同佢地真係覺得因爲你地出現左之後 就開始亂
佢地比較短視 覺得過得一日就一日 咁耐以後既事唔好諗住啦
姐係正如好多廢老唔肯學用智能手機一樣
學既時候係需要一d時間 但學完之後係會輕鬆好多
但佢地連果少少付出都唔肯
但我地睇既係長線
我地寧願辛苦少少花時間 但希望之後可以輕鬆好多

錢夠唔夠 可以食個飯

如果係咁即係我哋要做嘅係反洗腦
但唔易囉

唔好傻啦 你屋企邊會擔心你 你擔心你自己好過啦 你仲有好幾十年未玩架

香港人都係你屋企人

絲打我收留你

咁癲 你老豆邊夠你玩

巴打唔使驚
我尋晚都俾深藍老豆屌完 佢情緒失控有暴力傾向
即刻報左警 最後我唔想搞到佢入青山 所以夜晚離開左 執左幾件衫 搵地方租自己住

無野係解決唔到 有時候係呢啲情況更加要認清自己 認清對方係乜野係

如果政治係俾親情重要 呢個人值唔值得自己留戀

可能寫封信俾佢地會容易表達d?
有時講既時候會愈講愈激
有事去d社區中心避下啦宜家都好多開俾年青人架

你有我地

佢地唔聽我地講野係因為佢覺得總而言之「中國唔好對我地每一位都冇好處」所以點傾都冇用，佢地好怕中國唔掂，好怕依件事係外國勢力，好怕我地係俾人利用，好怕我地睇唔超佢地「中國人」，佢地除左玻璃心仲有被害妄想症，所有唔好既野都覺得係其他國眼紅中國強大

係...
佢係咁話我讀書讀到洗哂腦
冇中國我食緊屎咋

大家一樣
成鳩日講埋啲飲水思源
屌佢地腦屎忽啦! 成日攞香港錢啊!!
貪污, 官商勾結啊!!
講哂呢一大堆, 佢地依然"我愛中國"
哂鳩氣!
屌哂我老豆老母兄弟姐妹兩家親戚

有時為咗良知係要放棄一啲野 對得住天地良心最重要

你或者試下用森直口快既片比佢地睇

我地作為子女一輩點講都不及佢地手上機一個假新聞，呢個係殘酷既事實，因為我地未有超越佢地既成就，講野無說服力。

既然係咁，就比啲年紀有上下份量又有一定知名度既人同佢地講。

因為我唔知你同屋企人為咩事嘈，只能叫你自己上頻道搵

共勉之
我雙親雖然讀唔多書，但佢地都明白中共信唔過。

問題係親戚，父屬親戚全部都係香港土生土長，但全部都基本係鼓吹中國強大論既大中華藍絲，好彩同佢地幾疏遠吓，淨係幾個月食一次飯，一年拜一次山咁，但我基本上剩係果幾日都頂唔順。

You are not along

好明白日日同屋企人爭論到好大壓力最心酸係哥同細妹都撐藍 我係家中異類

我一撚樣 抗爭既路注定孤獨（只限屋企）

絲打，你應該為自己感到驕傲
雖然家人係藍絲，但係咁既環境下都有自己獨立思想
Proud of you

咁恐佈
佢哋大概幾歲

其實好多人都係咁或者仲叻啲
佢哋至少為咗香港行出黎

佢哋藍絲唔緊要
佢有佢地諗
但一講埋哂啲好難聽嘅野就好嬲嬲

我老母都深藍
日日鬧交 而且我仲同佢講左d好過份既說話
我無心咁鬧 亦唔想咁鬧
但實在忍受唔到佢咁講我既戰友
咁樣鬧你我好對唔住 可能會內疚 但絕不後悔

絲打 you are not alone
唔洗沮喪

我都係
都唔知點收科

你係邊？

去咗表姐屋企暫住

中五同廿頭 佢哋覺得我發夢嚟嘥氣

竟然

我覺得唔洗太過將責任攬上身
鬧下交其實好平常
唔平常既係藍絲父母會恃住權勢發爛渣
例如趕你出門口etc.
加上如果佢地係有心去維持良好家庭氣氛
根本唔會主動講呢d涼薄既說話
佢地講得說某程度上係唔怕鬧交同關係破損
既然佢地都唔怕 我地怕黎做咩
單方面去擔心令自己不敢言 只會令佢地得寸進尺 更肆無忌憚去侮辱你既信念

利伸 無能力搬出去

最後尾都係要成隻死狗咁返翻去
冇理由阻住親戚二人世界

仲咩要死，我地年輕 身體健康
不如放長雙眼等班廢老藍絲中風

香港人，每個都好珍貴
咪彩佢地，當有排智障係到打飛機學人講politics

一到凌晨就好頹唔敢瞓
合埋眼會係咁見翻發夢睇到嘅野野

有得揀 邊個想係屋企對住藍絲父母 唉

共勉之

我地都係你屋企人啊

放心啦 我已經冇再亂諗 雖然冇話100%
但好多謝好多巴絲陪咗我好耐

你唔捨得但但佢地捨得推你出去

我都唔知講咩好喇喇

係辛苦啲，不過無能力自立之前，忍耐一下係最好既策略

唔好死 大把人屋企深藍

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

你使唔使揾人屋企住住先？我識絲打有地方可以畀你住住先

我都有啲親戚係藍絲，所以都明你感受
不過地平說，有啲人真係點同佢講都冇用
佢地心入面有自己個套，所以你都唔好在意
更何況佢地係你屋企人
發生咩事都唔好咁易輕生，我地應該好好珍惜生命做更有意義嘅事
呢個政府係唔會將我地嘅生命放在眼內，唔值得

以紅制藍
1) 拎住枝國旗返屋企
2) 掛O係門口
3) 每朝起身開大聲播國歌
4) 每晚食飯, 再祈禱感謝毛主席
5) 電視只可睇CCTV

加油呀

佢一講就叫佢收聲

冇住屋企 成個暑假都住宿舍

唔洗怕 同路人
我都搬左出黎住
深藍老豆日日都話搞砸香港社會經濟
鎖左tvb又比佢屌 開返比佢 佢又屌鳩示威者
同佢嘈到打起上黎 之後趕我走

堅強啊絲打

好痴線線

小心啲

搬出去又會唔捨得佢地